記得熊仔頭叫人唔好賭錢段片話賭馬冇分析靠運氣

你開盤14隻馬 14倍比我買金鎗win丫

旺蝦王p都無又唔計？

本身都唔係g1馬 又唔值搏
買大籐王就算第4都好過買蝦王跑第二

因為你輸分析囉，買高柏新（舊）孖寶冇咁嬲

其實係有 馬轉腳代表開始攰 有啲人會留意馬腳幾時轉甚至冇轉過

前幾年先有個教授自己寫program 賭馬贏幾千萬
點會係無分析 靠運氣

同意

咪臭係，叫人唔好賭錢唔應該講埋賭馬，賭馬都係賭，咁股票都係